[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論44

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

日本 韓國 泰國乜乜柒柒外國網搞集運，咪撚再問點直送，直送唔撚送
iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

麻煩大家唔好留telegram留貨
唔好話訂左大量
有現貨先上黎講
祝大家成功搶到口罩 順利落到黎香港

有冇人係日亞買左
轉左地址之後
個預訂日期變左做尚未發貨？
咁姐係點？

佢應該要重新再計距離

由BNS轉左DIMBUY地址 佢連張單都取消埋我

去到日本都冇得你掃

Amazon japan 點改address ?

醫護 full gear 都唔舒服

bns爆晒倉,請轉用其他

我驚美國倉都會爆呀
咁多貨
我仲要等多日先到

BNS 日本唔收貨？

過90日先返嚟啦，傻既

睇樓上教學啦

唔收啦，爆左了

有冇人知Dokodemo 轉左備貨中會唔會被cut單 感謝

hihi 手機都中1001

626

想問 bfe pfe 95% 夠唔夠做 謝謝

我都係

藥房炒價

夠做

有幾高先 唔想死住

10$個無牌子

哇1609 1秒f5冇左

有冇人買過歐洲口罩 EN14683嗰隻 type II?

LOCK埋我AC

23號係日馬買
今日變左咁
Your package may be lost
Packages are rarely this late and we're sorry yours still hasn't arrived
You can wait another couple days or check out these options.

我要多兩set 1313就ok

呢個post推得咁快
其實大家預平均每人幾多盒先夠？

why

咁日馬出咗貨嗰啲可以點

全世界做呢樣野可以避免黑心口罩

BNS爆咗倉

我剩係改左個地址....

711有貨

佢官方都有講爆到入唔到

邊度寫VFE 會filter 到0.027um?
你自己都話日本係用1.7um size 去做測試

Nelson lab 關於VFE 既說明

Mean particle size 都只係3um

點都好過d炒價罩... 望就望佢真係有貨出 前兩日買 仲未扣數 好不安 另一單消毒濕紙巾一禁埋單就扣左數

人地都出到聲叫人改美國買
你覺得堅定流

呢度仲有無美國網苦主

Source?

Fb

唯有轉倉啦

1374男嘅戴會唔會太大
唔啱嘅話畀老母自己再買

見唔到有post wor

BNS 官網叫大家轉去美國倉買

等緊佢去運輸公司
咁嘅時勢bns而家都幾難收到

咁係日馬買應該點轉

仆街，我聽日訓醒就轉哂4px

係咪都仲未扣數？

即轉 買咗350盒

想問日本郵政冇追蹤編碼點樣申報bns

細聲d
好野黎架

去印度買。

真係爆左 唔好再講啦

唔該晒巴打 想轉倉又趕唔到

真係唔見

急既人轉 shipbao 同 dimbuy 可能會快D

Shipbao....

買咗成千個成功到咗4px個倉

唔該晒師兄

27 號落單未扣數
寫住話3月先有
呢幾日唯有唔出街

官網自己話”由於日本倉庫已超出負荷，建議大家到美國網購相關產品。”唔撚係玩你地呀CD-ROM

我都想知，月頭起日本掃左幾盒。依加望就好似得BFE唔夠做。但又見到咩N95

已經成功 轉咗shipbao

shipbao都好多人迫
另外可以考慮4字頭嗰間

送緊去bns個d點算
係咪俾佢彈返去速遞就有得轉地址?

屌講又唔信
Bns官網都講咗叫人用美國倉唔好用日本
又有巴打彈貨
再用就真係攬炒

diu 唔記得加密

好 即轉

我都好想買

巴打買左就唔好執著果一蚊
好多人手上一盒都無

我已經填左地址可以點轉

隔離post有片SF經中國既貨比送貨佬偷曬，4px唔知會唔會經，祝你好運

？

人少少建議大家都轉啦

屌2736車尾登 去到比錢都買唔到

有冇人有買歐洲貨 EN14683 ??????

我都轉咗shipbao

No fake 100% true

Post#2 有教學

4px？

無人保證full gear一定無事，一有小小唔小心就中

X8 19000羊 其實買唔買得過

咁貴

有d人話白元唔好買

最後Cut咗秦仔罩10盒好似都係搏唔過

垃圾黎
唔係日本牌子
等同賣比日本人用既大陸野
你可以當係大陸口罩

唉...

4px點會有問題 咁多巴打都用緊 我都用左好多次

4px仲有人用

yes

4px好野黎架

不嬲都用4px

試用後無得取消?

重要通知 当您登录亚马逊Prime后，即被看作同意 亚马逊Prime会员条款 ，并在30天的免费体验期满之后，由本网站向您登录的基本支付手段或您登录的其他支付手段，索取每月 ¥ 500 日元的Prime会费。 您的Prime会员登录将每月自动更新直至您注销为止。每月将适用相应的会费。 会员登录可以在“我的账户”中随时注销。收费会员的会费金额可能有所变更。最新的会费信息，

好好用wor 冇人用先快阿 唔識野

要置頂

BNS官網自己話”由於日本倉庫已超出負荷，建議大家到美國網購相關產品。”[/red][/size=5]

CLS
盒野本身$40港紙
你飛去日本買都唔洗咁貴

我個D冇得change
仲要Your package may be lost

你幾錢買輸極都係一盒炒價既口畢姐

有無人唔訓上網睇口罩
陣間五點落去waston排

呢個時勢4px算幾好ga la

一間我20盒好似

重點日本都無哂

已經一堆人排緊 點搶…

4px速度幾好 運左幾箱返黎

Dllm 20盒 goodluck

已轉4PX

臭罩個送達日期改左待定

垃圾野黎
100%肯定唔係日本有品質既牌子
只係日本國內注冊出售既大陸平價口罩

各位有無係monotaro訂過口罩

有得⋯⋯不過要記得

笑撚左

岩岩見到佢地fb 每間分店約20盒
不定時到貨
排到機會幾微

速遞送緊去bns可以點轉

以前用過 轉運係冇乜野 速度都正常
淨係個CS濕鳩啲

暫無庫存；到貨日期未定。

RIP

可以提早cancel 㗎

有

同問，等左好幾日，難得今日出tracking no.送緊，點算😭

呢個時勢用到咩轉就用咩 最緊要快同分散投資

等佢拒收再同seller轉地址?

美森個medicom lv3無貨

已經有人排啦

你唔係買左口罩啦咩
D晨運阿伯阿婆點都早過你排

伏

想講日瑪全部都冇得更改地址，有幾件已經送緊去bns
今舖凍過水

未扣
就算有張單話shipped都係未扣

我寧願讓俾老人家
後生既都有方法上網買
果D平既留番俾老人家啦
出街幾多老人家冇罩

買左啦
屋企仲有五盒
諗住落去睇下咩料

好好笑

咁撚平係唔係啊

2736

但我地唔會近到幫支那狗插喉架嘛

屌 20盒
不如散裝一人限買一個啦

想問下大家
如果我係海外買200盒，一個人拎船香港，會唔會比海關check？

出面有藥房po話會扣起check
唔知係咪堅

咁多老野去排...暴動都似

因為上一版有人鬧呢款係垃圾﹐話無作用﹐我心離一離。
呢幾日係咁不斷mon 住價 ﹐F5, 搞到我頭腦都唔清醒﹐驚買錯野。。

堅爆

咩都要齊哂仲要唔MIC
可以咩都唔洗帶嫁啦

秒

認同

我等左成晚都見唔到

你睇下幾時先有貨

正常item 唔會check
又冇入口稅/限制

477

6月就算撚數啦

真
唔好上網買
留左你名會上門拉你

岩先有彈過出黎

直頭飲埋聖水 買都唔洗

下個POST置頂啦
BNS日本倉已爆
之前有人話俾BNS拒收個個以為FAKE鳩CD ROM

又秒

我都見到喎 但無料到

點解我㩒極都加唔到落cart

我無啦啦變咗口罩專員
訂完自己又要幫公司訂
仲要比佢班撚樣嫌三嫌四

唔買正On9, 醫院都係要求>95%

因為已經無哂

我真係等左成晚

现在，预计在1月30日 - 2月3日内到达
很抱歉，您的包裹已发生延迟
我们正在协同承运人找回您的包裹，当您的包裹准备开始配送时我们将通知您。
请在配送公司/a>中查看最新的送货状态
原预测递送时间为1月29日星期三

BNS

我要點做?

唔知呀 我個D唔知係咪拒收 而家變左Your package may be lost

依個得唔得㗎？

咁仆街del comment

you are not alone

幫公司訂不如留翻比巴打

老人家中死亡率高過後生中
留返啲俾老人家（廢老藍絲除外）
今日係樓下見到個菲傭戴罩 個老人家無

同事死=自己死第一個傳染自己

記得落去啦陣間

點先收到簡中bns notification

有冇人用 buyee ?？？？

比左錢，冇UPDATE 過D 貨

其實如果咁都要FC既真係要驗腦
豬咀又係咁

我都係咁

alimed 已經cancel左我個order

呢個應該係amazon訊息嚟

寧願自己訂多咗問人要唔要，都唔好一開始話幫人訂，幫人唔係咁幫㗎

你出去睇下個個post都係屌緊海關

我都係咁 過多2日就話Your package may be lost

之前有巴打話轉地址好大機會要重新落過單
就算轉到都可能會唔見貨

Ems 由日本寄係咪大約三至五日會到？

same
邊個唔滿意我幫佢買既口罩自己去藥房買救救mask
正價搶撚到都要謝天謝地啦

等陣又話太遲 太貴 唔岩用 麻煩

用開bns 但係冇試過咁

黎睇夜晚真係少返貨
早啲訓聽朝再戰

me too
卡住響 "已完成購買"
但又唔 move，又唔 cut 單
都唔知點好

想問下呢隻得吾得本來已經係網訂咗幾盒，點知岩岩先話入吾到香港。。。而家係咁睇泰國網

cls
見到咁既情景好心痛大佬
fb尋人話比佢屋企人知咁啦

屋企兩老既父母都係工人去照顧
成日好擔心同懷疑佢地對我阿婆好差

一樣都係
25 號已購買 今日都冇進度
好似中左伏

屌 ar

+1 等到好絕望

以前用過一次。係要upload 身分證. 冇hold 貨

正常100$內
不過呢個時勢就難d

BNS話要等倉寄走啲貨先會重新收件
我諗你要reschdule派件到遲一個禮拜到啦
如果唔係佢係咁next day delivery都係摸門釘
最好就係問下seller有冇得轉地址

邊係人買架

我就係初初買，都未出貨

會cut 唔送集運

997仲有冇機會有..一直都唔出既

而家sold by amazon就買
反正以前17XX 11XX YEN 果D 唔會再見

起碼我有貨喺手，我可以決定畀幾多人，而唔係我收到要訂幾多，然後左撲右撲，最後一盒都冇，咪盞辛苦自己，又要畀人屌
所以我自己訂咗幾多個都冇同 friend 講

好

究竟依家仲有邊個集運可以用

D骨shipped

唔該哂各位巴打

印尼sensi Surgical Face Masks 有冇用

唉Ebay買左4盒
點知個生產日期係2012
唯有希望佢係密封
咁樣可以照用

點睇 都冇寫cancel咗

佢出email話cancel定點

邊隻

有無諗過係個廢老自己認屎認屁話唔帶？其實大撚把依d廢老，一個罩用幾日仲講出嚟好醒咁。
咪係又影唔係又影害個菲傭

3M 1820

但上網訂都要等 冇咁快到到手

25號完成購買 而家仲系卡住係到

真定假呀？ 運豬嘴都得，普通口罩唔得？

最緊要有無扣錢？

而家真係大家攬炒 buynship咁爆都唔知屋企口罩頂唔頂到

買到都運唔到過嚟

買到包1636
不過Mar 9先到

477次次淨係見到車尾燈

用過1-2次。CS 好狗﹐服務正常但無再用

咁奇怪 我係BUYEE買臭罩
佢係寫已出貨

訂咗嘅有冇得退?
咪同佢講入唔到咪入唔到 冇得催架喎

官網講仲點樣假呀？

聽日會唔會有人寫bot 黎搶罩

Amazon訂左大唔大機會俾人cut

尋晚已經講緊有bot

呢個鐘數都覆

官網咩都搵唔到
完全搵唔到detail
自認勇者可以試下

咁樣退到錢架？我買咗

扣左呀

有tracking no.
一日未到百都可以搵CS 試下改地址
佢地可幫你聯絡shipping果邊

五點幾mon到而家一盒都買唔撚到

去online chat 搵人傾下數

G-Market 有冇人成功出貨？？？

好少

我有兩張單,
一張有tracking ID 應該冇伏
另一張同佢一樣，應該冇機

同路

希望有 屋企淨返少量

有試過
無啦啦Cut左我三盒超快適
但再買又無事

日馬同G MARKET都出左貨 剩係樂天JP HOLD+CUT單

嘩 古代口罩

都係依間 IQ Dental?

綁帶都有諗過，但太麻煩，放棄無買

《正視聽》有啲撚樣因為「BNS爆倉」叫人搞退貨

屋企得反兩盒疑似二手口罩

買左成5/6年野 從未cut過。今次訂左5款口罩 （3款送緊）排期出貨 未見cut

8年還好啦我覺得，前提係要密封
見過有人攞返03 Sars既口罩黎用

可以用到姐，尤其依家係全球性

問題係FB講明有位先會重新收件
你呢到CS只係話收咗件既話會正常轉運

咁幾大都唔好訂啦

中撚返03年d SARS

我覺得琴晚開始有bot 一係就多人左

凌晨有冇機會番貨
好想要1609雖然比咩我都要架啦

我就唔撚制了 過咗5年

姐係bns一彈就要搵seller轉地址?

仲未有email 話cancel

呢隻仲有貨 信唔信得過

如果不幸用曬以家屋企D存貨既話
都要頂住檔先
有好過無

我買左好多 希望有貨

你地係咪淨係mon實一款不停禁f5？原全買唔到

24號買dokodemo仲係備貨中

pish

講起上嚟而家屋企搵出嚟啲口罩都可能係03年儲落
不過買都買到咁舊真係

585

戴咗都唔敢咁大力索

有冇巴打買過

幫你集下氣幫埋自己集氣
一齊努力買夠就訓留比其他人

佢限制一人3 盒
多過3 盒cut單

Same

痴撚線 秒清

日本only

What is it

same

冇話邊間好
大家都試緊伏最好係搵唔經支那既

想問限買3盒，下次可唔可以再禁？

omg 咁會唔會退💰 又要再揀過了

連登仔吹完乜都清啦

慘

撚樣巴

買咗20盒medicom level 3，預計六號先喺美國發貨，希望冇俾人呃

1609 2736出黎啦

由中午Mon到依家，一盒都入唔到，灰到想放棄

2736 明明好𠃊贵

無知一問 代運 係咪要日馬出咗貨先再上佢網到申報架？

2736冇寫自己合唔合格嘅...

只刷1款？

目前唔收件住 要搵第間

正常係

F5到手都就凍疆都見唔到
恭喜哂

我ac 個quota 爆晒喇， 淨係得返2-3款冇入過貨 到時收到貨有多再睇下點

咩都搶唔到 冇口罩用啦就

有，成功買完，再成功過左一星期後俾人cut單

amazon 啲人好慘 今夜都收到扣數sms

brabra

今日下晝放題 每單限一件

六號先寄

改到咩 amazon鍾龍幾時送就幾時送

買咗幾多

有無tracking no, 或者都未ship?

咁快有得出貨

點改EMS?

得vfe係咪都得？

Ok 求link

想買一盒頂下都咁難

ON9俾左錢先發覺NEW SELLER, 好伏咁, SMS過左數
我CANCEL ORDER大既幾時退番錢落信用卡

想問有冇人係RS買左口罩, 出哂訂單CONFIRM EMAIL但完全冇扣過錢, 係帳號查訂單記錄係冇紀錄, 到底係買唔買到?

自己買緊咩都唔知

你地係買到點先收手?

咁貴一定cancel

香港貨源正常返

Respokare利和係香港有冇巴打知可以點買

買到幾百蚊一個嘅時候

轉地區咪係

amazon 個app係global都用得 eg us jp

Hold credit㗎喳
快啲撳cancel制

本來都決定左唔再入，但頭先 望下lihkg 見好多人都入唔到， 好不安之下又入左3盒

第一日唔識玩傻仔買左，好撚傷
慶幸出貨快已經入左bns倉

一人50個

is

哇

我已收到tracking

巴打幾時落單?

點解我日森個訂單冇得修改....
2月5號配送個d都冇改
死啦 BnS爆左 咁難得買到

呢隻唔係話得單層？

Japan mall

呢隻伏, 之前入左3盒但已經掉哂.

我全部都係bns

算啦唔F5聽日再算

係...

好似都三層
但都係廢野黎

得加埋700個係手好不安

咁我 cancel 佢先

點解人地入唔到你就要入

突登上日本網查, 佢只係FOR餐飲或工場用黎防自己既口水彈出去... 防唔到人地既

唉屌 咁點搞 我想要口罩姐...

唔洗話要最平最平
F5邊隻好

AM Touch

點會咁架 琴日都仲可以

24號阿 25號晏就已經話發咗貨

呢隻會唔會好啲

唔知點解你地話改唔到地一時又話改完cxl單
一時又話改完送貨期無左
一時又話白元改唔到

我岩岩用電腦一次過改哂幾單bns去第二個倉都無事

今晚少左人搶 尋晚好激

Bbs 唔收？

想問下前幾日買左泰仔既出貨未？

你改完地址都直接出送貨期?

今日係us亜馬遜 買左六盒 二月尾先送貨
之前fb訂左兩盒韓國 二月中先有
屋企得反少量

驚之後唔夠用 又入唔到貨

係，個貨期無變過 白元120仲好似早左一日

掛住張單先 好過乜都係3 又唔洗比錢住

Hi~ 叫你呀，你望下被入面

都叫做1級呀？

嘩 即刻試下先

其實我只係好享受加到入購物車同買到嗰下，搞到宜家好似上咗癮咁，連機都好幾日冇打過

我都係24號同Yakuodo 我而家仲係備貨中

唔搞基

依家改邊個倉好

仲有D好心嘅巴絲 po link lead 住D新手
利申：新手

我都係仲買咗6盒
之後㩒咗退貨
原來bns唔會幫手退
要寄返香港再自己退
我個賣家要我退dhl
睇返運費香港寄日本 應該要成五百幾蚊
所以我又決定唔退了
當買個教訓

月結單出嚟嗰下

睇口罩睇到好開心 隻隻都想試下
好似人買衫咁

加密答你都爆倉啦 自己google啦

我好你少少 發咗貨 但係都好似等極都未嚟咁

病態購物

琴晚多謝謝垃特巴打polink我買到勁多

新手完全上唔到手 頭都爆

出貨慢就好 運送前可以退返錢
可惜炒價買佢出貨勁快

我用電腦有編輯訂單個制 唔知你點解無

睇到而家個情況其實入到倉已經係贏家 最緊要有口罩用，今日hktv mall賣四舊水都全清

new post

same 好似有巴打話今日處理到23號6pm前既單 希望聽日出到貨啦

退錢啦 無用架